第一次開post 求大家幫手retweet 中國人又虐待動物單嘢

支那 網上虐貓片段 高清圖片

是咁的 見到隔離post講話又有中國人虐待 動物 已經po咗上Twitter宣揚中國人嘅惡行

求大家幫手retweet,補返啲hastag,tag外國人揚開單嘢或者再另外自己擺上Twitter都得

P牌仔推唔郁☹️

有冇人幫推

屌 百國聯軍圍剿中國人啦 仲等咩

好嬲好嬲

要咁掣retweet 咁麻煩㗎 等下先啦
又要開Twitter account咁煩㗎
搵人搞啦

咁麻煩 唔嬲lu

咁個掣啫 唔使30秒

撳

戇鳩 字都打錯

打錯字啫 使唔使咁鬧人呀

鬧你咪鬧你

連登係咪壞咗 都冇人嘅

差啲連自己個post都搵唔返

毒撚冇人理☹️

係咪我開錯台

幫你推

幫手